突發 KC&Terry 跳愛的手勢舞 片尾有驚嘉

可以cut左個女人就perfect 池啦

你係咪打手？
我睇完想嘔

好滑稽